【連登博彩】無綫新聞競猜遊戲

港聞
1) 建制反拉布怪
2) 泛民拉布乜乜乜
3) 建制派指泛民搞亂香港
4) xx大學生講港獨.....
5) 有市民指港獨XXX
6) xxx係本台節目講清講楚表示....
7) (政府官員)表示(高鐵/立法會/律政司)唔存在(兩地兩檢/政治打壓/政治拘捕)
8) (建制派議員/政府官員)對於(有非建制議員不出席會議/多次提修訂案/衝向主席台)表示遺憾，認為是(浪費公帑/浪費時間/破壞議事規則)的行為
9) (梁愛詩/范徐麗泰/譚惠珠)出席xxx活動強調，(港獨無討論空間//應盡快建設高鐵/港珠澳/三跑//支持國歌法)

兩岸
A) 環球時報表示........
B) 中國外交部(華春瑩/耿爽)回應(劉曉波/中國人權/台獨/港獨/藏獨)事件，批評(英國/美國)干涉中國內政
C) 中國研發....成功
D) 中國自主研發xxxxx
E) 中國計劃....情況良好
F) 主席到訪.....強調堅持一個中國原則
G) 有分析指，中国一帶一路有助XXXX
H) 中國雞毛蒜皮民生新聞
I) 十八大XXXXXXX習近平XXXXX

國際
I) 台灣總統蔡英文XXXXXX...國台辦XXXXX...九二共識...
II) (日本/美國/台灣)(總統/首相)民望再(下跌/創新低)
II) 日本首相安倍晉三解禁集體自衛權
IV) (日本/韓國/美國)喺(獨島/釣魚島/南海)進行(軍演/巡邏/部署導彈)目的係想抗衡同牽制中國
V) (美國/日本/台灣/英國)受風災，數百萬戶停電.....
VI) (日本/美國/英國)失業率上升.......
VII) (日本/美國/英國)X患嚴重........
VIII) (日本/菲律賓/美國)簽署既約定，或會觸怒中國
IX) 消息指(日本/菲律賓/美國/台灣)做法(嚴重破壞)(台海穩定/中美關係)
X) 特朗普xxx.......街上有示威xxx..........警察xxx.........
XI) 反對特朗普.........
XII) 伊斯蘭國發動恐怖襲擊

指定SOUNDBIT
!) 分析認為
@) 消息指
#) 有意見認為
$) 環球時報報導
%) 日本新聞網報導
^) 人民日報發表社論

特別選項
() //兩個主播扮 fd 傾幾句 (細時書包重，玩乜樂器，行山)，跟住報導蝗國相關既軟性人情味重新聞//

今日晚間新聞有呢3樣:

4) xx大學生講港獨.....
9) (梁愛詩/范徐麗泰/譚惠珠)出席xxx活動強調，(港獨無討論空間//應盡快建設高鐵/港珠澳/三跑//支持國歌法)
!) 分析認為

不過9)個主角係李蟈蟑

早晨呀XXX
連登仔劣鳩中

整個生成器

屌你咩實中啦

派彩

冇睇TVB好耐睇viu TV news 啦

睇到都覺得有聲

假如支那突然消失，無線新聞仲剩低乜野

奶共新聞生成器

聽到陳嘉欣把聲

指定SOUNDBIT

要如埋

…本台節目講清講楚…

係報道唔係報導
道係道出件事
唔會引導件事出嚟

Tvb何嘗唔係導呢

ViuTV 96新聞由路透社做，高汁好多

大結局，then BBQ